［11.8]全城unfollow藍色偽人

多謝下面post啟發
希望可以發起有日全城unfollow藍色偽人
原因詳見下面post
如有任何意見，歡迎騎劫

[黃色娛樂圈] 你今日unfollow晒所有明星偽人未？

屌！1月8日號先真，打撚錯

推
------------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

我信香港人要某一日先做野

推